[求文宣韓國煲大] 小粉紅話韓國人係慰安婦

班小粉紅應該係牆內世界多，唔知韓國人對慰安婦依個問題一直都好重視
仲要驚死韓國人唔知用埋韓文寫，咁我地就成全你要韓國各大報紙同電視都報

在韓中國留學生在高麗大聲援香港討論會的宣傳單張上寫了很多辱罵的說話，更用韓文寫了支持香港民主抗爭的人的母親是慰安婦。在韓國，慰安婦問題是一個受高度重視的事件！

後果自負？

推

push

明明日本侵略一事上應該同一陣線都拎黎講

以上既韓國文宣 大家可以隨便share

推 感謝文宣組